---
aliases:
- ../announce-4.11.2
date: 2013-10-01
description: KDE stelt Plasma Workspaces, Applicaties en Platform 4.11.2 beschikbaar
title: KDE stelt de updates van oktober voor Plasma Workspaces, Applications en Platform
  beschikbaar
---
1 oktober 2013. Vandaag heeft KDE updates vrijgegeven voor zijn Workspaces, Applicaties en Development Platform. Deze updates zijn de tweede in een serie van maandelijkse updates voor stabilisatie van de 4.11 serie. Zoals was aangekondigd bij de uitgave, zal workspaces de komende twee jaar doorgaan met het uitbrengen van updates. Deze uitgave bevat alleen bugreparaties en updates van vertalingen en zal een veilige en plezierige update voor iedereen zijn.

Er zijn meer dan 70 aangegeven bugreparaties inclusief verbeteringen aan de windowmanager KWin, de bestandsbeheerder Dolphin, de suite voor beheer van persoonlijke infornatie en anderen. Er zijn vele reparaties van de stabiliteit en de gebruikelijke toevoeging van vertalingen.

Een meer complete <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.2&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>lijst</a> met wijzigingen is te vinden in de issue-tracker van KDE. Voor een gedetailleerde lijst met wijzigingen die terechtkwamen in 4.11.2, kunt u ook bladeren in de Git-logs.

Om broncode te downloaden of pakketten te installeren ga naar de <a href='/info/4/4.11.2'>Informatiepagina van 4.11.2</a>. Als u meer wilt weten over de 4.11 versies van KDE Workspaces, Applicaties en Development Platform, kijk dan in de <a href='/announcements/4.11/'>Uitgavenotities van 4.11</a>.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`De nieuwe later verzenden werken in Kontact` width="600px">}}

KDE software, inclusief alle bibliotheken en toepassingen, is vrij beschikbaar onder open source licenties. De software van KDE kan verkregen worden als broncode en verschillende binaire formaten uit <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.2/'>download.kde.org</a> of vanaf elk van de <a href='/distributions'>belangrijkste GNU/Linux en UNIX systemen</a> van vandaag.
